“是斯蒂芬·霍金和其他五位諾貝爾獎獲得者，”克勞斯回憶道。下流億萬富翁的雙重生活與斯蒂芬·霍金的海灘派對| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野獸
被稱為“太大而不能倒”的五大銀行比危機爆發時大35%。參議員沃倫在大街上向克林頓施壓的運動|埃莉諾·克里夫特| 2015年1月8日|每日野獸報
在所有五個行政區的刑事法庭上處理提審案件的法官只有他們通常案件量的一小部分。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
經過四五個月的隨意交流後，他們意識到他們都因為癌症失去了一位年輕的父母。參加晚宴的每個人都失去了一個人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸
康威說：“這部戲有一個關於詹姆斯·休伊特的五分鐘鏡頭。”。哈利的爸爸和戴安娜的“謀殺”：新劇《湯姆·賽克斯》2015年1月4日《每日野獸》中的王室謠言
我想這一頭的二十五或三十英里是不健康的，即使對當地人來說也是如此，但肯定不必如此。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
其中5人曾在李斯特學習過，而這些年輕人在公眾面前已經是藝術家了。德國音樂研究|艾米·費伊
天亮前，我們已經騎了五英里二十英里，但不得不放棄兩門槍。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
這些規則（不包括男高音）適用於五個鐘聲；除去第五和男高音，他們為四個鐘聲服務。Tintinalogia，或稱鈴聲藝術| Richard Duckworth和Fabian Stedman
最後只剩下四五團火焰，在熔化的蠟池中微弱地搖曳著。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman